### Questions
* Если `Vim` подставляется бесплатно, то тогда почему на офицальном сайте вижу купить книгу? Мне кажется это очень страно.
* Интиресно какие есть минусы ?
* Интеграция Vim! Что это? Это както связыно с другими программами. Например Chrome, Theme ayu mirage и так далее. Так что ли? я чёто не понимаю.
* Как поменять сочетание клавиш в Vim ? Например из сочетание как выйти из Vim просто написать `exit` и оно само выйдет.